{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_026116",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/data/15069315/fileData.do'",
        "collectedDate": "2023-11-24",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "자연관광",
        "title": "민대소도"
    },
    "text": "用途区分:自然保護地域指定:林野自治体開発計画:なし施設物·利用現況:なし領海基点無人島嶼:領海基点なし過去住民居住有無:未居住今後住民居住可能性:なし人居住時居住目的:未居住歴史的価値:なし周辺海域利用現況:養殖場(莞島免許第2218号、貝類、蛍、''04·7·4免許延長)他法による管理現況:水産資源保護区域(水産業法)、公益用山地自然環境·生態系地形·地質:種状形態の島で閃緑岩で構成されている。(100m軸·高度13m。海浜·シスタック発達。局地的に海岸侵食現れる。主な陸上動物:観察された陸上動物はなし主な海洋動物:観察された海岸無脊椎動物は8種に替えられ、ハゼアゲハゼ、ハゼアゲハゼ、ワシなど出現。海藻類は幼虫、ヒメトゲの茂みの4種出現。主な鳥類·昆虫:アオサギ7個体、ウミネコ1個体が観察される。主な植生·植物:植生はクロマツ群落が全体的に優占形成。植物は葛、サスレピの木、エドクの木、クジポンの木、アカマツ、ハマナス、チャングバブの木、ナラガシワ、ネムノキなど43種出現周辺海域（海中）景観:周辺海域は貝類など養殖場を利用。古今島と隣接した島で岩石地形に形成。水深が2mと浅く接近性に困難。干潟が広く分布しても。",
    "QA": [
        {
            "question": "この島の用途は何ですか？",
            "answer": "この島は自然保護地域として指定されています。"
        },
        {
            "question": "この島には施設物や利用現況はありますか？",
            "answer": "いいえ、この島には施設物や利用現況はありません。"
        },
        {
            "question": "この島には過去に住民がいたことはありますか？",
            "answer": "いいえ、この島には過去に住民はいませんでした。"
        },
        {
            "question": "将来的にこの島に住民が居住する可能性はありますか？",
            "answer": "いいえ、将来的にはこの島に住民が居住する可能性はありません。"
        },
        {
            "question": "この島の歴史的価値はありますか？",
            "answer": "いいえ、この島には歴史的価値はありません。"
        },
        {
            "question": "周辺海域はどのように利用されていますか？",
            "answer": "周辺海域は養殖場として利用されています。貝類や蛍などが養殖されています。"
        },
        {
            "question": "この島はどのような地形や地質を持っていますか？",
            "answer": "この島は種状形態の島で、閃緑岩で構成されています。海浜やシスタックも発達していますが、局地的に海岸侵食の現象も見られます。"
        },
        {
            "question": "この島にはどんな動物が生息していますか？",
            "answer": "陸上動物は観察されていませんが、海洋動物としてハゼアゲハゼやハゼアゲハゼ、ワシなどが観察されています。また、海藻類の幼虫やヒメトゲの茂みも見られます。"
        },
        {
            "question": "この島にはどんな鳥類や昆虫が生息していますか？",
            "answer": "アオサギやウミネコが観察されています。"
        },
        {
            "question": "この島にはどんな植物が生育していますか？",
            "answer": "この島ではクロマツが優占しており、他にも葛やサスレピの木、エドクの木、クジポンの木、アカマツ、ハマナス、チャングバブの木、ナラガシワ、ネムノキなどが見られます。"
        },
        {
            "question": "この島の周辺海域の景観はどのようですか？",
            "answer": "周辺海域は岩石地形で形成されており、貝類などの養殖場が利用されています。水深が浅く、干潟も広く分布していますが、接近するのは困難です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 376,
        "QA": 497
    }
}